# Hello VuePress

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras feugiat nisi in iaculis ultricies. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Quisque luctus neque molestie justo bibendum viverra. Maecenas aliquet risus vel bibendum condimentum. Nullam dignissim ante eget dolor eleifend, vitae bibendum urna pellentesque. Etiam faucibus gravida turpis, at dictum leo gravida et. Phasellus fringilla elit vitae purus mattis pulvinar. Aliquam iaculis enim ornare, suscipit leo sed, pulvinar massa. Curabitur in sollicitudin justo. Fusce efficitur est in ligula fringilla cursus. Cras cursus risus feugiat sagittis congue. Praesent aliquet vehicula tellus maximus hendrerit. Pellentesque tempor nibh eget elit ornare sagittis. Fusce iaculis dui eros, et tempor dui imperdiet eu. Donec sed mollis nulla. Ut est sapien, fermentum in vestibulum sit amet, tempus a nulla.

<p align="center">
    <img src="./images/boo.jpg">
</p>
